[有圖] 究竟tvb劇集啲post係咪佢哋自己開

成日覺得好恐怖

佢哋而家啲收視成日咁低

覺得係佢哋搵打手開或者搵啲打手回應

諗起都驚

即係平時同啲打手傾計

有班人真係好撚鍾意無線啲「明星」

有時係幾好笑嘅

好似XX武林咁

有人同我諗既野一樣

終於有人講呢樣野
唔止tvb drama post,
甚至乎個D 咩靚女選舉, 娛樂新聞, 咩xxx 對 yyy 既post 都好可能係tvb 打手係到互推

I am just a simple man....

都估到啦，唱雙簧（甚至三四五六七

呢個真係好誇張

啱啱睇一個post 係講啱啱嗰套武林

之後我起佢低睇睇下

幾乎全部都係tvb嗰啲嘢

嗰啲乜嘢 女明星定女神選舉真係好恐怖 ，嗰個選舉證要係勁多資料 整曬成個圖表

佢地仲要扮傾計
笑撚死人咩tvb狗

好似同ia傾計咁唔驚驚咩?

tvb劇集雖然唔排除有d小毒毒真係咁得閒

10年前堤出「B毛論」「電視節目討論導向員」
好似5毛一樣
佢地會對某D字眼避而不回
e.g.亞視

條女咩名

香澄遙

唔係話冇可能
但係如果有某幾個會員起佢底, 全部都係 tvb / 明星 / 娛樂新聞 post
真係好難唔信佢唔係打手
頭先再望番個娛樂台, 真係充斥住好多呢D 疑似打手 post
某D 會員名 仆仆xxxx 連xx男朋友

ps: 有tvb打手比負皮

雖然有打手公司

但通常都係開post引起討論，大把人真心鍾意tvb

我唔知乜野叫做恐怖 如果認真做一件事整晒圖表有晒data叫恐怖，咁你唔去試下欣賞我地既付出就去咁樣講我地，你有咁既心態其實都好恐怖

我淨係知有唔少巴打睇到我地咁落力都係會話我地好有心機叫我地加油，亦都越黎越多巴打認同我地既理念，其實喺以前既香港網絡都曾經好熱捧唔同既自發活動，係唔知點解依家變晒，或者香港人攰啦，懶散左啦，唔想參與呢類活動或者遊戲，見到我地咁認真反而會覺得我地奇怪？自己唔會做，見到其他人做就係人地有問題

點都好，我地會繼續加油，希望巴打你有一日都會放下成見參與我地既活動

有時真係唔知你真心定假膠

睇無線講理念
香港地真係乜撚野人都有

你睇清楚我段野回緊咩先9up啦，真係唔想應你

我覺得呢類post都唔簡單
如果tbb拍xxxx，會搵咩人做？
覺唔覺當年套xxxx真係一代神劇？

呢位巴打咁用心打咁大段嘢好心寒，雖然唔排除你可能係真心

成篇野打手味濃到 好唔自然仲以為sell緊客

揾呢條友個名
2016年開tvb post開到而家 你話唔係打手都唔信啦